正評=祝5p撚死全家

祝埋班5p撚長命百歲 百病纏身

5p撚負皮啊

推一下

我愛你

千祈唔好

呢度又唔係高登😒

吾系甘牙
我屌你老母臭閪5p狗

5p狗死全家

呢度夠唔撚係5p啦

咁你咪返高登囉屌你老母

推！

我家姐係5p

咁你就快撚啲同佢脫離關係啦

世界大戰抹黑宇宙了

can you feel

留名